講個笑話比大家聽！保證好笑！！！！

利物浦

仲以為丹比利

埃及美斯

雙冠王

英超

呢個好笑

雖然個衰仔都係但都係笑得5分鐘
但利物浦

膠比猁

又要做返環保post
痢狗個個死老豆咁嘅樣

係

西甲

謝拉特

😂😂

樓主仲好笑